覺唔覺用個又大又靚嘅利是封裝十蚊紙好反智

好似比個假希望人咁

當人乞衣 十蚊寧願唔要 100封先1k

幾歲呀 已經出黎做嘢嘅一百同十蚊廿蚊有分別咩

問心呀 開工利是封10蚊你有咩反應呀

會辭職

我部門係10蚊
有問題? 封得多有咖啡飲

你老豆老母都封10蚊比你先出黎嘈啦 好嗎